警方記招對白流出

大家唔好笑 我係真心既!

盧狗唔知今次會點拆呢

佢冇話佢班𡃁會客氣喎, 兩者冇衝突

今次警隊同事係行動中表現得非常克制 當中可能有d個別時件 如果大家有問題 請循現行機制投訴

直接問佢 係咪已經無能力管治警隊啦

割撚晒 做佢班𡃁真係慘 禿鷹有腰骨過佢

警察都係人，係人都有情緒、有壓力!

個別事件不作評論，你地可以去投訴，我地有完善既投訴機制
我屌你老母呀

佢用我 唔係我們